有無90-93既巴絲入黎傾計？

突然1001既

好想食甜品

對唔住 衝動左開post

我都係 但減緊肥

無所謂啦，留返下次用
不過一般冇冧把

早晨

好啦

我都係
瘦咗少少少少

唔敢食哂盒奶皇月餅，想同大家交換下，有冇人有興趣？

lunch都就黎到

未12 OK啦

食就唔好諗，開心好多

今年都係收奶黃月餅
送比同事下午茶食

話咁快又Lunch 又可以等放工

諗到變瘦左會靚D 就唔會想食

食完飯出去見個客就收得工
都未諗下晝做咩

我有陳皮紅豆 唔知好唔好食 好食再同你換

反正都食到胃痛，要食得開心啲

咁好嘅咩 不過夏天唔想見客 身水身汗

長期失眠者好羨慕可以瞓得耐既人
我成日早過鬧鐘醒

仲要坐多一個鐘左右先放

我寧願收三隻味得六粒果款

咩牌子 如果好食嘅 我想買比爸爸

留名

答：其實都係睇樣

好
伏都可以repo

個客比 我仲未食
食完話你知好唔好食 好食你再買

謝謝

孝順仔

好食！！

肉肉肉肉肉！

放lunch

今日食咩

pizza

好想食Pizza 但減肥真係冇選擇

我都減緊肥

我都想食

食完再減

好喇喎 你地又話肥 同事又話肥
食飯盒好低卡咩

唔得啦 擺脫單身係要付出架

咩logic

真係關減肥事咩?

可以豐胸有用啲

關架

依個真

內在美緊要啲呀

搵個大波男朋友當平均返啦

唔好成日咁，會低血糖

另類嘅方法

兩邊都努力緊

心境同傾計重要d

覆返你先 貓絲

試咗一排暫時都OK

突然發現呢個post好大自然
有貓有羊有櫻花有河有月亮

真 傾計真係一門學問

影響黎M就要食返碳水
不過我冇影響

車表示格格不入

所以搵另一半想搵個唔傾計都唔會突兀既
最驚俾人問“你諗緊乜”

有架九巴可以陪你

睇你個名，應該做唔成

喂 唔得咁架
羨慕出街唔洗坐無影凳去廁所

畫幅畫出黎

男表示格格不入

又做完野hea99上連登

要撻到三點！

我地係非大自然組別！

我收7

我都有信心可以做到嘅我諗

好有詩意

我收8p

但你係唔知生定死既貓
似鬼故

岩先差d恰著左

死咗嘅畫風會完全唔同咗

100秒入面簡一秒黎cap叫真相大白~~~

1530

仲有兩個鐘

3個半鐘

即刻多左一堆人做偵探啦

被排擠我哋自己圍爐

strong po

工已放 旺角有咩地方好坐
有少少想去網吧

想坐幾耐

去

7:30先去觀塘食飯

怕大煙味

去朗豪坊euro gogo飲杯野坐住先

食物表示格格不入

休班犬本身胯下都有一支警棍可以用黎執法架啦，強姦完就話個女人用個胸襲警執法但個女人反抗，所以就唯有用支警棍插個女人令佢停止反抗

食完飯忙撚到

大把啦 今晚去食狗糧
台灣小食放題

應該係1003 如果有

lm

塞車塞到

金鐘人多到恐怖

收工再加今晚港隊

今晚有金多寶

今晚會唔會離場個時話人非法集結, tg清場

銅鑼灣站話好多狗

幼稚園

星期日？ 暫時無計劃

放工係咪tear gas，扑球迷頭

都幾多人睇

貓絲有無出去唱歌？

叫到聲都冇

叫左咁耐

坐左向港隊打氣區隔離

只好如此

正！想食！

咁開心! 有咩人去啊?

你唔講唔發現

有貓
有羊
有櫻花
有horse 河絲
有fox 霍絲

我陪你

上次睇j1係大阪飛腳個打氣區
超好氣氛
不過要企係度睇

第一次一見到就發現

星期日

正喎但香港冇乜邊間

岩岩係西貢番黎

準備好睇陣apple event

講完我都唔明
係咩食物黎

大家早

早呀
先星期三

仲有2日 星期五有得收4

早

早呀 仲要挨多三日先有假放

早啊

無得收早既行業

食物我都唔知
我講無留意大自然

車神意思係

琴日忙到有時間上黎

ummmm

LM

咁慘

尋晚睇完波到今日都好似好頸渴咁

聲帶受傷啦
多飲水少講野 避開刺激野飲野食

大家早啊

早
到底你個名點解，求開估

Hi 我英文名係Omakase

Omakase 好貴

所以家下諗緊2筒定3筒

你素食既話我地大自然組可以侵你玩

所以好少好少食

我食過800幾蚊一位嘅Omakase唔駛我俾錢嘅～以前公司大佬請

一起身唔舒服

無事嘛 月巴

買apple要買太空灰是常識吧

一起身就喉嚨痛同頭痛
我就whatsapp我阿頭話請半日假
諗住訓多陣睇下咩環境先決定請唔請埋下午
頭先再起身先睇到我阿頭覆我佢都請左假
而家飛緊返去公司
可能收左工先返去睇醫生
好彩無發燒

無發燒都好啲 不過頭痛好辛苦
你仲要喉嚨都痛 買喉糖食下先 收工睇醫生隱陣啲

射波啦

返到去啦
今晚情況無好轉先聽日射

轉頭買

買二手，個賣家係咁等人俾高啲價唔肯覆

有無搵到第二個賣家？

agent不嬲都廢
唔係中層真係唔好用佢

90既就進入30大關，90後呢個詞又要改到00後

去潛水？

廚師發辦

防暴綠！想睇實物，可能真係要換定等5.4

好唔好食先？

我都想，諗緊十月去好唔好

我懷疑係我屋企個冷氣開太大

係新鮮嘅！好食嘅

會買野就需要
我好耐冇去過啲適合掃貨既地方

我屋企人死話熱嘛

聽日再睇
買野成日追住留意會失去理智錯手買多

病緊+1

冷親？

番到去上堂個時出哂汗
攞命

冇乜去
上次旅行都係去跑馬拉松
依排都冇乜機會岀埠（屋企原因）
得個講

應該有啲感冒外加少少喉嚨痛

真係要睇真野先知

好玩咩？周街中國/泡菜

法國佬，不了

好彩之前住apartment個d個個屋主都幾好人

有無食藥呀？

慶中秋咋

冇呀 琴晚藥都未食就瞓咗

今日食返啦

聽日又有大把野做

搭緊地鐵番屋企

會呀 你今晚都食藥早啲休息喇

仲搭黨鐵？

今晚早啲抖

要啦
十二點前要訓

2蚊跳閘是常識吧

出現
係唔係仲係星期日？

聽日又要返工

潛水就okay既

日日都要

支力

打算去邊幾個地方？

我覺得一般般，不太建議

我仲ot緊 好想返屋企

搭半走唔走得呀？

車巴有咩好提議？

未收工就諗聽日返工

831死左3個手足

依家走喇 聽日先繼續
好似發緊燒

日日都係咁

食藥早啲訓
唔好病到星期日出唔到

我已經想像到班狗聽日會點厚顏無恥個死人樣去拆

會呀 今晚要勁早瞓

聽朝無退燒就睇醫生啦

成日俾你哋無視

星期日食咩呀

唉，累埋消防

今晚食咗藥睇下點先

放題

正呀
旺角？

好似觀塘

都得
仲近我

暫定南法

越拆越樣衰

個個都咁多假既

"救護一開始計10個係錯數，之後計番岩，7個先岩"

大公司多假

好想食雪糕

頭先食完燉奶

好耐無食過
得閒整黎食都好

My friend Joe was born ing 1990 whereas his girlfriend was born in 1993. He's faithful to her and would never cheat on her. They dined in a hotel's restaurant which is midway between his house and k-11 shopping mall. He stood in line outside the restaurant for an hour. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to cut in line but was caught lol. By the way I went to their house today. The shuttle bus queue was so big stretching down the road to the furthest mini bus stop. I queued for thirty minutes before three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple asked "are you in the queue for Cluny Park?" to make sure it's the right queue. A stout man pushed in at the head of the queue but people ignored it. Later a slender guy jumped the queue. The lady behind him said "Excuse me. The end of the line is back there." A woman was standing beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Joe sometimes has a snooze at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozes on the sofa or at his desk by the fireplace when everyone else's eating lunch outside. He once brought his work along with him to the library where I saw him doze off at the table. Having a doze especially in front of the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His sis has just completed her PhD at Tokyo University and is on the way to becoming a professor. Japan's on the way to becoming the world's strongest economy. Not every man's type of woman is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like them well-rounded and curvaceous, some like them tall and thin, some like them voluptuous, some like full bust, some like wide hips, some like shapely legs, some like silky feet and so on. In terms of personality, some men like kind-hearted and helpful women, some like compassionate women, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like them tactful and diplomatic, some like to be controlled and dominated and so forth.

Hi

應該
因為係咁而諗下

早
訓左十一個鐘 好正

十一個鐘 聽到都好爽 我仲好眼瞓

有中秋版好正

same here
我出左聖誕版

越瞓越眼瞓
咁早就有聖誕版

貓絲 早

好耐無訓過咁耐羨慕

小羊早

我都好耐冇試過瞓咁耐 會瞓瞓下醒咗

月巴早 有冇好返啲呀?

早晨呀，星期四啦

睇你想做咩，玩定食定點，中意咩

沖繩都幾好，同埋東京大阪都適合快閃，反而北陸中部四國東北北海道就最好長啲

利申剩係識日本梳

是常識吧

今日好返好多
你呢？

星期四喳

返埋聽日又有兩日
捱住
公司block鳩左我上連登呀

電話上

對準政權 遍地開花

要用電腦扮工
開住個Yahoo扮忙

仲要挨埋聽日

我都好返啲喇 今晚食多次藥早啲瞓應該ok

搭緊車番工

返晏？

我開住個Excel 扮工

係呀

你腳仲有無事呀

你個名

好彩記協開記者會
終於有野解悶

diu我番埋今日連放4日 男朋友就番大陸番足咁多日
好想喊

放四日

先生早 校長早 各位早

反對左
唔意外

但無野做 唔通去旅行

tweet solomon yue 佢有like

整緊死亡筆記

想買
咩月餅黎

係傳統味道?

叫佢懲罰埋警犬

奶黃月餅，仲有紅豆味
伯爵茶味要聽日先有

消防個記者會同個狗吠會真係高下立見

長沙灣四喜

我係個頭番左半年工都留意唔到間野

好似幾正

良心小店

好忙呀

收幾？

8

仲有一個鐘
加油

ifc多人到

無衝突架

公司特登出EMAIL叫人早D走

你有無唱？

岩岩行過新翠
人潮洶湧
好震撼好正

你今日學校唔駛搞中秋節目？

聽日..........

辛苦你啦
早啲休息啦

睇緊 ifc直播 好正

開始4更假期

然後岩岩碌左落樓梯

陪緊同事搵生日禮物

邊到有

太古都好正

我睇蘋果

哦🙈🙈🙈

好想去四國

咁唔小心?

哩樣真，我次次都揸

冇事丫ma?

今日有長笛版

同同事講講下野仆左落去

無咩 損左少少

有一兩次我都唔留神都出過事

真係要小心 我試過掛住禁電話無睇車

等車我係一兩分鐘跟住都唔再按

點解會早醒

河絲早

中秋節快樂呀各位

星期日 諗住落cwb去試下龍門冷室
之後慢慢行下街

中秋節快樂

扮埋今日工有假放喇

早晨
咁多位中秋節快樂

中秋節快樂呀!

仲有成日
無得早走

月巴早呀

冇得早走+1

早晨貓絲
我好眼訓

我都係 但已經返到公司

中秋節快樂呀

食個早餐先

各位巴絲中秋快樂

號角絲中秋節快樂

倒數收工

被分手好sad

收幾?

下個更可愛呀

話長唔長話短唔短呀
有好多野要做 但又冇心情做

早餐都未食完已經要開工

我帶個西柚返公司做早餐，結果入面係爛既

咁咪冇早餐食囉

真好

買唔到

擺左好耐？

好慘
低血糖，公司冷氣又凍

上個禮拜買

今日兩點半開始又有，你要早d排
琴日都係一點五十分排都仲係頭位

買杯熱朱飲啦

咁一個星期差唔多啦
下次隔一兩日就食左佢啦

中秋節快樂啊
厭 確實已很厭 再毒過這天~

食下甜嘢補充下血糖喇

有冇早放 今日

經已放左

屌，好撚忙

無得早放

過份

經過四喜條龍長到

屌你

你都就收啦

FB page 今日頭位係六點開始排

今日早左一點開始賣

下個會更好

收工未

今晚有冇局

終於收工

今日冇帶飯，乜都冇食過

快d食野啦

你早過我
我早收左四個字
真係皇恩浩蕩

你想點？

做乜唔帶呀？

睇下有冇局咋 今日做完節太得閒

無呀
本身諗住上獅子山
但太攰
諗緊去唔去海濱好

2030先做節 嚟得都2230

一齊落新蒲崗飲一杯？

四個字好過冇嘅

我老闆話收五點既
早個半鐘走
但我要執埋啲貨比鋪頭
公司規矩鋪頭落貨係五點先截單
佢地又唔會叫鋪頭早啲落晒
即係我一定要等埋鋪頭先可以做野
結果我隔離寫字樓啲人就五點走
我個倉就做到六點

咁慘 咁就唔好話收五點喇倉果啲唔洗早走咩 又冇得補返

我公司個倉一向係最低賤既部門

今晚同fd去玩散下心

你腦細咁衰嘅

阻人收工

一早冇哂fd，講緊係傾到計既一齊on99既得番兩三個
其他就係工作上既朋友，都傾到計既，但唔係深入果種囉

我份工又係自己一個

再加上香港個環境咁樣，真係乜都冇哂心機

不嬲都係仆街

做盛行呀？

自僱

幫我集集氣等緊女朋友收工，希望佢會回心轉意

祝福你啦

bless you

飲真係唔match我

呢個post不嬲唔多人飲

好運啊巴打

你老細真係好衰

大細超得好勁囉
成日都鬧我地個倉
不過我兩個阿頭食晒

阿頭有冇再射返落嚟先

無
佢都知我地係唔會理鳩個老細

咁都好呀 起碼佢唔係再射落嚟 如果唔係真係難挨

祝福

集氣!

大家中秋節快樂
同屋企人行左成日街

集氣

冇了

咁大個仔都未試過咁羞死怪去求人

件事點先?

佢既意思係愛得太遲掛

總知就做咩講咩都好 都唔會回心轉意
好絕

話佢想被愛既感覺唔係我比佢果種

只可以講句,下個更可愛
時間可以沖淡一切
多d上黎吐下苦水
好快會忘記之前個個

可以加入叫春團

不過我當下好空洞 咩都諗唔到 好事定壞事

咩下個更可愛
咩時間會衝淡一切
咩仲有成大個樹林
咩男人三十一支花

全部都冇感覺

唉講咩都冇用
覺醒得太遲

大家愛要及時

中秋快樂 大家

中秋節快樂呀翠絲

咁唔得就係唔得既
好過拖住你係咪先
巴打睇開啲

唉 我欠左佢咖 佢陪我走過最最最最最低潮
幫我分擔左好多野
佢值得更好

中秋節唔係唔出TG呀?

武警係唔係都放

已經有藍旗

聽日要番工

咁慘？

雖然我唔喜歡快樂抗爭
但無可否認 今晚係我人生之中最美麗嘅中秋

但林奠 我唔會多謝你 你仆街冚家產啦。

係 放工之後去飲

放假先黎唔舒服

睇左醫生未?

等緊睇
肚痾尋日痾左四次
今朝起身又一次

睇完醫生食藥休息下喇

本身今晚仲約左朋友

再約過第二日算喇

睇怕都要
如果唔係我怕聽日都出唔到

出唔到就再約喇 等病好先

如果今晚留係屋企抖
食一晚藥
聽日應該無乜事既

Take care

thx bro

好耐無上黎

聽日再睇下點喇 今日休息多啲

個天好似想落雨

我都係

早

熱到死

肚痾唔好亂食野等腸胃好

究竟幾時先搵到工

未搵到工又想走既心情真係好差

尋晚飲酒黎？

依家成日都2點幾先訓著就9點幾醒
一點幾就8點幾醒

永遠都訓唔得耐

買定支寶礦力
再約日子喇
再食生冷野 有可能再柯

大家好

我今日直頭踢波先黎落雨

無呀
尋日返到公司食完早餐就開始黎料

櫻絲

差到訓唔到

走左先再搵？

試下降低d要求？

不如厄下自己
捱多陣先

你點啊 追post話你病左

咁係咪下次再約 我叫屋企人煮番我飯

唔駛，聽日照出

腸胃炎啫
食左藥好好多

聽日有聚？

take care

一齊食飯囉

嗯
而家好好多啦
有心

邊區

保重身體

觀塘食放題

多唔多人

而家8個

Join!

我地食8:15
你ok？

Ok

咁你聽日留意個post
我會講係邊到等

你去到？

岩岩去完飲。見到對新人好幸福
自己就得左右手

我ok呀

街裡愛人一對對

仲唔訓？

上次個班？

中秋我註定一人

又半夜醒

有啲係有啲唔係

有訓返？

早呀

大家早啊

今日要早起去上堂
超眼訓依家

早呀
星期日都要上堂？

早晨
新人留名

呢枝係激光劍定瑩光棒

仲有冇位

超唔環保螢光棒

碌親手囉 救緊冰

狗扮人瑩光棒

螢光圈黎

係啊，超慘

不了 走開

上咩堂？

竟然換大陸路牌黎香港 仆街

早喔

岩岩見到

好嬲

你個肚O唔OK嫁

頭先加左兩個位9個
佢話比張8人枱加多個位
你過黎我諗再坐逼啲囉
都得既

做咩咁論盡

起身好好多

好想黎
但係聽日返工 食八點無我份

唔一定食到尾十一點架嘛
可以早啲走都得

睇黎要del左個apps／唔上cc台
番屋企先用macbook上下連登算
成日夜晚係咁碌cc台d新聞／消息就無心機
搞到晚晚都好夜先訓著，雖然我無論早定晏訓都係固定6 －7個鍾就會自然醒

我要訓得早
豬黎
十一點幾就要訓 咁計落 九點幾要走

盡量控制自己啦

咁早訓
咁下次再飯局再搵你啦

無計 最近一夜訓
照顧仔仔就唔夠精神
班仔太興奮
唔夠精神就玩完

你今日點啊 好返晒啦？

好9成啦
個肚都無乜野
食埋啲藥應該就好返晒

太好啦

今晚睇住我地食魚生

煮野食嘛

換衫出門番公司

我要早走，聽日返7點

ok

要返工？

連放4日假

無乜事呀？

同我蒸熟啲魚生先上菜

佢同事呢？

敷左冰查左藥膏 而家紅紅地
你今晚得唔得架 咁快又食生冷野

係到

叫個湯俾你浸熟佢
得唔得呀老細

要唔要幫手收鋪?

ok既，都痾清晒

樓上好似有個絲打join 第9個
加埋我就10個

我俾你坐月巴大脾

睇咩先

Btw 琴晚去Donki 見到好多男仔睇飛機杯

勤力的人

咁都有相認？

但失敗咗

哇極尚

我下次早d 報名

真係好吸引

做得好

等大家接受唔同訊息姐

呢間質素係幾好

岩啦 做文宣

要用老毛張相做

長輩圖出動

依件正呀 著左打死人都唔會有事

打死人？
你侵略地球都無事呀

好肚餓
成日沒食野
就係為今晚

[有片] 外國人整左條反送中既片

洗唔洗

駛唔駛呀

肚餓 食咩好呢

等!
等到今晚!
係月巴面前大啖大啖食魚生

睇緊popo射水

D藍色水次次望都好假

點解咁講

好似大陸果D加左科學物質咁
都唔知會唔會危害人

預佢有毒會好d

好肚餓呀 忍唔到喇

食住個包先

好大火

食緊魷魚串

你係咪出架？

我真係好攰可以點做

抖下先

遊玩時開心一點不必掛念我

下次你要出啦

下次下次 下次大概可以

我又早到左。。。。

我依家先出門口

無知真係可怕

你到左邊度

觀塘

等緊車

落緊觀塘

觀塘apm中

叫緊口號

等我5分鐘

有冇人到咗？

到左
白衫黑褲淺藍色紙袋

黎緊 等我

去到邊？

Mtr

唔知今晚有冇唱歌

你過緊黎？

遲報名我冇黎啊
我怕太迫 會唔好意思
下次再早報名

咁下次有飯局再搵你

hello

added

天氣涼 喉嚨又開始痕

又係apm嗌咗幾下

成日突然間咳

上水

係呀
我已經冇飲凍野
係咪老喇

地鐵出入閘口好多popo企係到逐個mon

都係得你應我

未齊人啫

我都係咁同我媽講

最近的確好多野覺得自己開始老

講開早排熱到死果陣 我買野飲都係叫熱

咁養生

應下你 hi

all hi

廢事成日肚痛

你鍾意都番去人間 恭喜曬

愈來愈多好人

hi

飲完

呀～～～～死黑警～～～～～又唔做野～～～～又唔讀書～～～～呀～～～～

未呀

不嬲好人

屌

要睇下波

唔收好人卡

元朗

做野都快啲

愈來愈多高汁人

返到去未

我啱啱返到

BB呢

應該出到旺角

佢小巴出旺角？

的士
小巴無晒

24架喎

去到小巴站見唔到有

個的士佬話有叫我等
兜返我轉頭叫我唔好晒錢

結果都係等小巴？

係
剛在旺角上左小巴

係個到等左幾耐？

十分鐘左右

返到去快啲訓

我懷疑返到去應該仲有精神

safe?

返緊應該仲有10分鐘落車

長路漫漫

Safe!!!!!

大家早晨

喜新厭舊，呵，男人

真
禽日叫佢坐貓絲隔離
佢係飛過去

早
我入黎睇下月巴個肚仔有沒柯

點算好

係講"靚仔嘅坐入面"
即時沖入去

早
攰

全世界男人都係仆街

又可以嗌呢句了

係囉 我以前都係冬天都飲凍
而家夏天飲可樂都唔加冰

真
所以我係男仔

車神早

琴日就係想你嚟跟手係個場嗌呢句
呀～～死仆街 呀～～賤男人
又唔讀書 又唔做野

我想講
今日返工見到星期6放左我飛機既同事 表示仲係好嬲
利申: 佢約哂D人出嚟 一直都話會出但我地飲第2round先放飛機
再利申 我唔係一上水就呻 我琴晚訓之前有上水

首先個心態要年輕返d先
心態年輕d 身體應該會年輕返d

冇計啦我又唔岀得

放飛機 好可恥

真心
我寧願你一早話唔出嚟 最多改期
屌 仲要話佢個frd唔比佢走
你老闆 真心好嬲 見到佢就嬲

仲未平息怒火

咁真係好嬲呀嘛
比你都嬲啦

正常都會嬲
唔得咪一早講 仲要好似搵藉口咁

我覺得佢上一場係約左佢鍾意既人
跟住冇同佢講約左有下場
就死拖爛拖諗住嚟到
點知佢心上人一個未返屋企就陪人到放我地飛機
仲要瀨話佢朋友唔比佢走
真心, 如果係frd 知你有下一場你點都會比佢走

呢d有異性冇人性真係嬲撚到仆街

咁依個真 係放飛機就早啲出聲都冇咁嬲

比盡你 住最近個個未出門口你放都算 冇咁嬲
頂你到哂 飲住等先放我真係DKLM

完全係覺得被fake咗
佢今日見到你有冇咩表示

完全冇 !
佢個晚仲要話下次佢既
我心諗仲約下你次咩

仲要冇表示

唐記個阿華田麻糬包幾好食

講個仲慘既故事你聽
我試過約人去上海
佢喺外國返黎，約咗邊日喺上海等
但返之前識咗個男朋友，然後佢陪男朋友喺香港就放咗我飛機

咁都叫做蝕左張機票呀
我同事係乜都冇蝕 飲野又唔係佢找數
下次已經唔想約佢

真係嬲撚到仆街

佢冇訂呀
不過我係自己玩都幾開心果種，所以冇嬲佢

咪玩喇 fake過一次仲有下次咩

等緊m記外賣

咁你都係叫做你host
但飲野係個個同事話要約個日

下次去訂位要比訂金個啲

食咩呀

脆辣雞腿包餐
你唔好再抆你同事啦

佢連對唔住都冇講呀！！！！！
好想食脆香雞翼

番到公司 睇電視食m記

算啦 佢唔知自己要道歉 嬲佢都無反應
好食呀 食啦

訂金叫佢比咗先

popcorn個app真係好垃圾

係有既
結果我今朝都係請左半日

食幾日清淡野啦

要啦
今晚叫我老母煲粥先

你包零食
最愛帶子

芥末味好好食

做左成個朝早咁濟

識食

即係未好返

所以呢啲一聽就知係大話 更加嬲
係fd既 知你有下場 都會放你走 叫你早咿去
佢之後仲要無表示 下次唔約佢啦

食飯條隊慘過UO等walk-in Check-in

食個lunch 抖下先

我身邊都有哩啲人
好撚閪

我只是個肥毒

每天都好撚攰

未呀
而家都係食緊齋米粉

唔好嬲喇 下次唔洗約

係佢吹雞都唔會想理佢

屌真係好嬲
仲係好嬲呀ROAHHHHH

今日星期一啊嗎

對住佢唱肥媽
呀~~~~

仲要每次去廁所都會經過佢個位附近
係連見都唔想見到佢

成朝 大佬都曱甴前曱甴後

送枝黑旋風比佢

佢有無say返sorry？

就是冇

咁又仆街左喎

呀~~~~~~~~
真係好撚嬲

佢地做9我

應下你先hi

噴落佢個口
加埋愛膚堅

Roahhhhh!!!!!
好嬲呀BB

乖豬啦
最多搵日同你食lunch

班usersend十九幾個request嚟JM9
等下啦 得我一個人

我公司D IT隔幾日先嚟幫你
仲要Hotline冇人聽

聽到佢把聲都嬲

成個department都冇個好人架

轉工

想呀 一直都有搵 但係唔岩...

一直搵唔啱

同埋諗住睇下佢下次加人工加幾多

同你老闆講冇400%係唔會留架

有SEND CV?

都睇唔岩點send呀LOL

佢上次都加左差唔多10%

都唔少喎真心

但D同事話之前冇咁多..
最多都係5%
所以真要睇下佢嚟緊會唔會加同埋加幾多.

點解咁多野做架

做到就做
通常即日
除非仆街到1630打後request

你Grade A, 加你400啦。

收工
嬲完一日 又攰又頭暈暈 又有啲depress
但
我唔會停止嬲佢

屌，隔住個Mon都有聲

竟然今日早走15分鐘

好事 聽日再早走

哩個emoji最抵死

收工
早知射全日啦
我諗住今日好得閒先決定返半日
點知忙到死
唔知係咪個止痾藥既逼作
個人勁乾
飲幾多水都好快又乾返

生咗仔未

我心態好年輕架啦....
我覺得...

我都係

點為之心態年輕
我鍾意睇動漫 算唔算

仲有無追新番先？

斷食到頭痛

有
等緊十月出underworld
睇緊戰姬絕唱XV
算唔算

咁我覺得算

太好啦
Btw心態年輕都無咩用

心態年輕先有活力架嘛

聽日又係返7點

斷咩食

咩斷食？

無咩活力
因為無對咩有好大興趣同動力

咁樣唔會好悶咩？
btw下個月燒野食出唔出？

有自信就得架喇

好有興趣🙈幾時

一係12號
一係19號
兩日都係星期六黎
係獅子山燒
因為玩到幾夜都可以有車走
初步係咁諗

12我唔得 因為我學校13開放日

有咩傾

咁就19號啦

你好
咩都講下

可能其他人唔得呢

尋日出黎個班大部分都無問題

Btw 獅子山我唔熟 有咩車到

未食野今日

cls

事實係好年輕

尋日放題太放縱麻

好耐冇燒野食

可以黨鐵或者巴士到黃大仙再一齊的士上去

而家食左未？

準備食

10月？

你個大波

肥

估你唔到

估唔到咩

洗唔洗斷食

要，肥到hihi

唔覺

遮住個米之連
磅數都漸漸上升

10月19

一齊？

如果講去效野公園燒
我上次好似係三年前

明明就係大隻

呢到個個都係既

幫佢針灸下減肥

燒野食有性趣

今日返工個頭撼落條鐵度....好痛呀

慘豬 呵返

做咩咁唔小心呀
而家仲有無痛？

到時買啲海鮮上去燒

正呀

掂到都好撚痛

扇貝

用熟雞蛋碌下

錯覺

點睇就黎30歲？

有咩新既人生目標？

蒜蓉，牛油，扇貝
我而家已經想食

就快1001

火柴巴
咁我地下個月一齊出黎燒野食囉

我決定交個爐俾你

咁你地呢？

搵錢

for家庭？

想身邊嘅人生活好d

玩遊戲+睇你燒

GOGOGO